[振軍心] 今次運動嘅「手段」、「過程」、「目標」同「結果」

TLDR: 只要堅持，盡全力做黃色經濟圈，再加速蒸發香港嘅錢，我哋贏撚硬！

各位香港人，運動至今持續咗就嚟五個月，大家會唔會有少少攰？少少唔知點行落去？少少灰心？如果有嘅都好正常，但係睇完呢篇文，一定要重新振作，堅持落去！只要堅持，我哋贏撚硬！

「手段」
一路keep 住做所有諗到嘅抗爭方式。遊行、行仗、人鏈乜都好，keep 住要旺區冇生意做、keep 住要遊客唔嚟、最緊要係keep 住個熱度。

「過程」
經歷恐怖份子濫捕、經濟唔好、隨時畀人炒，香港財富減少先係攬炒嘅重點

「目標」
1）蒸發香港嘅錢
2）建立黃色經濟圈同埋巨型資本
既然武器唔夠嚟，我哋咪用更加有力嘅「錢」做武器。當我哋夠團結嘅時候，中共一定會驚。睇下點解香港依家咁少工會、冇集體談判權就知中共有幾驚我哋團結。

「結果」
我哋唔怕被捕，因為有黃色資本會請
我哋唔怕暴政，因為可以用經濟手段反抗

相反，
政府會怕我哋，因為我哋係社會最大stake holder
政府會怕我哋，因為我哋可以隨時唔承認佢嘅管治

到最後，
政府會好撚驚我哋，因為佢唔再係唯一管治到香港嘅政治實體

所以，我哋一定要堅持，盡全力做黃色經濟圈，再加速蒸發香港嘅錢，等中共殺咗我哋都冇卵取

推啦
分化公安同狗個post唔見左
行動post 11月5又無

唔輸得啊！！

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！